「唔知真定假」朋友同我講佢偷拍人地沖涼

佢同我講買左果d私家偵探用果d偷拍工具，同另外一d女性朋友去旅行果陣放左係廁所偷拍人地沖涼 我就唔係好信因爲佢份人成日將d野誇張化黎講 如果係真既佢係咪犯法

你的朋友即是你

咁你當假膠睇當我冇問過

唔得 因為我係真心膠

而家連登既人質素好低 講親聽朋友講就講呢句，唔通下下都要發生係自己身上先講得？

片呢？

我唔敢問詳情 一陣佢真係比條片出黎我仲唔知點算（但用腦都知唔會比），我聽完佢up吹多兩句就跳左話題

我淨係知樓主依加純文字討論

樓主你個fd睇到你開po既話咪知你係邊個

我梗係知佢唔上連登先講

我覺得佢冇同幾多人講啦 又唔係威水野，萬一人地同左佢講知道件事上左連登都唔知邊個爆啦

你想join 埋一份？

犯法

好簡單、你有無見過批工具、有就肯定會偷拍㗎啦，就算果陣無將來都實會有、係朋友就屌柒佢啦、咪俾佢誤入歧途

如果真係咁岩得兩個佢又睇到又同佢講埋既唯有認命啦咁唔好彩

我冇同佢去旅行冇見過 今次唔知真定假當講笑算 下次佢再講類似既野應該係真咁就屌柒佢

同你朋友去旅行都幾恐怖

如果下次有機會或姐主動問下佢到底真定假，問完我係度覆